澳門d新樓會唔會被風吹到斜左呢

話曬都籐原製造
遲下仲可能有第3個風
真心驚